[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (86)

VIUTV 男子組合MIRROR

Mirror成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安(Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》

《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

第六首歌《ONE AND ALL》

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》

MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《膠戰》呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜、劉沛蘅
於2020年12月21日起逢星期一至五11:00-11:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV播出
全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
由2019年12月25日至1月22日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
由2020年4月13日至5月8日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
由2020年6月29日至7月24日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《男排女將》陳卓賢 盧瀚霆 呂爵安 邱傲然 柳應廷 王智德 李駿傑
由2020年11月23日至12月18日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

《太平紋身店》姜濤 楊樂文 邱傲然
由2021年1月18日至2月12日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 信任的遊戲
3. 搖滾校園
4. 小組歌
5. 兩場Concert (由1/8、2/8再延期到五月)
6. Mirror Go 3

新入坑睇咩好？

Live Show

2019澳門除夕倒數演唱會

《2020 年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》專業推介叱咤十大：第三位 《IGNITED》

綜藝節目

Mirror Go 1

Mirror Go 2

Mirror 成軍一週年

Mirror頻道

YouTube

Mirror 100問

Mirror 初期出道live

仲有鏡粉最愛嘅疊字判判官

劇集

未有團劇
但可以睇男排女將先因為入面除咗做主角嘅仔之外，其他仔仔都會喺入面客串㗎
都叫做半套團劇啦

Mirror仲有好多片同live未list喺懶人包
歡迎大家睇完呢啲再去YouTube搵

Anson Lo 盧瀚霆《EGO》
尖酸的留言 偏偏不知
誰人亦有着 難題或故事
到處放刺 欠理智
說教養 哪裡有意思

盧瀚霆 只要你一日唔放棄演藝事業
我都會繼續用我所有嘅方法支持你架

連登痴女召集
新年同我睇曬佢
希望時間表長做長有

11/2 thur 年三十晚
19:30 牙虎 牙爸 牙悔 牙皮 仔仔囡囡730
21:00 牙姜 志雲頻道live

12/2 fri 年初一
牙虎 牙爸 牙悔 牙皮 Viutv賀年MV
11:00 重播叱咤頒獎禮@Viutv
12:00 上架@hmvod 要做會員架 首個月免費
牙虎 阿姨...我不想努力了 賀歲片
20:30 牙登 膠戰新春SP

13/2 Sat 年初二
15:00 牙登 膠戰新春SP重溫
22:00 牙撈 kkbox一起聽

14/2 Sun 年初三 情人節
12:30 mg1重溫 ep7 重辦演唱會
21:00 牙柳牙姜牙爆 music live@the one fb

15/2 Mon 年初四
12:30 mg1重溫 ep8 mirror背後家人的支持
22:00 牙登 kkbox一起聽

熱烈慶賀！
呂爵安《E先生 連環不幸事件》MV
兩星期！突破100萬views！

恭喜爵安！
唔好再覺得自己 樣樣亦太一般 無一欄可自滿啦！
依個成績係全世界話你知 你有屬於呂爵安獨特耀眼嘅地方！
呂爵安就係我地嘅主角！
係2021年嘅開始 多謝你送依首咁好嘅作品俾我地！
大家都見到你啦！多謝你一直以嚟嘅付出同努力！
希望你有壓力嘅同時 都可以安心盡力做你喜歡嘅事！
網軍永遠做你最強後盾！

新年快樂呂爵安！
第一個100萬係大家送俾你嘅新年禮物啊！

迷契村村民&雜食黨報道

期待你新作品啊
祝你繼續幸幸福福 甜甜蜜蜜

恭喜Edan呂爵安
E先生連環不幸事件
破一百萬觀看次數

EGO

呂爵安人生第一個100萬
用咗2 個禮拜時間
你做到啦！你好值得！
多謝你一直以嚟咁努力做好自己
2021 爵安年 請繼續謙卑 繼續盡力
兒登網軍會係背後一直撐住
人健康先做到世界第一

恭喜呂爵安Edan Lui
《E先生連環不幸事件》
已達到1M views

呂爵安你真係好叻好叻好爭氣
你唔會再無陪襯！
呂爵安 你係一個男歌手
第一首MV有呢個成績除咗各位網軍既努力之外
最最最最緊要靠你自己夠爭氣
你唔會無一欄可自滿
呢個成績足已令你可自滿
黎緊爵屎、網軍同你繼續努力呀
狂賀你第一個一百萬

狂賀E先生連環不幸事件觀看次數超過100萬
兩星期又上Trending#1又過1M好叻仔
爵安你值得㗎！！
俾心機之餘記得照顧好自己身體 網軍會繼續gchi你

表白柳柳

你就係拉我返廣東樂壇嘅一對手

Jerdan世界第一 永遠

恭喜兒登！！
恭喜百萬登！！！
恭喜叻仔登！！
係你啊呂爵安！！
呢個破百萬view嘅mv
真係你第一首solo歌來㗎！！
希望你以後信多啲自己
信多啲我地，
你絕對有能力做到你心目中想做嘅形象㗎！
而我地 都一定會中意嗰個你㗎
要繼續加油啊芝唔芝麻！！

太開心啦開放比全世界做wallpaper！
以後要sell兒登嘅時候就比個lockscreen佢地睇！
再播埋個mv！

過左1m都可以繼續睇嘅

熱烈慶祝E先生過左100萬
新po留名
大家唔好唔記得繼續loop我老公新歌EGO

新po恭喜E先生1M views

繼續loop爆EGO

世界欠我一個盧瀚霆

恭喜Edan第一首solo MV破百萬views

爵安認證

Congratulations Edan

男排女將睇過幾集
903 拎獎後開始認真留意
一開始睇劇中意教主覺得佢好qq
依家中意妹控edan 好搞笑性格又好

牙登 你得咗啦
早啲休息啦你

歡迎入坑

亢奮到依家 完全零睡意訓唔到

牙登近排好chur 要早啲訓！
希望你mon post 見到

兒登網軍歡迎你記得睇膠戰 Mirror頻道 同 Edan之前啲Live

迷契村村民留名

今次有 小學生契契

期待契契無限斜棟出街同依夫人放閃同埋新作品

迷契村村民會等你出新歌的！

恭喜兒登女第一首派台歌破百萬

你唔再係弱小塵蟎 做到好好既成績 要繼續加油 期待你下一首作品

要相信自己 拍劇都要加油 同多啲休息呀

繼續loop教主EGO

盡情電暈我地啦教主

LM

恭喜E先生 YouTube mv 點擊率破百萬

兒登真係好正

呢兩個仲唔瞓覺

真
仲要越loop越肚餓難搞

係四個都仲咁夜

第一二張點解鏡仔們咁可愛

各位痴女嘅心路歷程

表白盧瀚霆 一起走下去

Anson Lo 盧瀚霆
最新派台作品《EGO》🦾

尖酸的留言 偏偏不知
誰人亦有着 難題或故事
到處放刺 欠理智
說教養 哪裡有意思

繼續loop爆哥嘅MV (同時留名dance version)

Tough times don't last
Tough Anson does

我係神徒我自豪 以你為榮盧瀚霆

Love,
皮褸殺手盧瀚霆

恭喜牙登登上1M view

男排女將都好好睇 快啲睇埋佢

掛住力圖仔仔

好想抽中

冇著過既我都得嫁

起身Loop MV喇

恭喜牙登第一個一百萬,之後陸續有嚟
兒登網軍好犀利

《E先生連環不幸事件》

突破1Mviews!!!

兩個星期有咁嘅成績 好叻仔
呢首歌真係聽極都唔厭
期待你嘅自彈自唱 去charm死人
呂爵安世界第一
但你都要心體健康阿

表白契契
牙魚:我會比心機㗎啦

契契你都要比心機 做好每件作品
村民會願意慢慢等你㗎!

撈哥陪大家送舊迎新 撈家軍繼續

lm

狂舞派3
初七上映
戲院一開
和你重聚

請大家多多支持本土電影

狂舞派3主題曲《歡迎嚟到呢座城市》
一個城市 應該由佢嘅人民定義
呢啲係我哋嘅事 係大家嘅事
以我哋嘅名字 嚟伸張正義
去守住呢個都市 以我哋嘅名義

上呀撈家軍

垃圾YT唔好再食我地view啊!!

陪你向下個目標進發

番緊工開yt loop緊

原來itunes 上返1 位
網軍會唔會太勁

Man虎留名 快啲亂棍毆死我

年初一我虎有微電影
請多多支持

我愛大埔遊戲王邱傲然

今集係講我老公同隊長 入lokger坑
虎外表： 虎os:

虎：今日有得同樂文哥哥去街

虎：嘩 點解隊長咁charm嘅......

Photo/GIF from 牙虎fc tg（好高質）
牙虎 無悔 隊長 皮皮主持仔仔囡囡730
逢WED 730 牙虎 牙爸
逢THUR 730 牙皮 牙悔

哇！會否太勁
kkbox仲要繼續6榜一位

希望YT唔好再食我view

迷契村村民新po留名

附上戴眼罩食野契契同掛住打機牙爸

另外恭賀牙登mv達至1m

新po繼續lm 雖然仲未追晒po
我愛你呀牙虎

金Jer金Lo呀!!!!!!!!!!

乜事啊佢兩個點解可以忍到唔笑 謝里米

廣告公司揀人揀得好

笑死廣告商好有頭腦

最近勁多廣告
可以過肥年啦

：安生撈？
：哇喔！謝里米柳應廷？

呢個一定要花絮pls

好正

返緊工睇真係搞唔掂 忍笑忍到我

12/2 ig teaser

13/2 youtube情人節特輯
kkbox DJ Anson

cls聽到安生磱句: 你大老遠來到
反而諗起疊字判判官先
繼jerdan同danskn黨後
tingsjerson黨終於慢慢崛起啦

都係牙登後宮

5個細仔我不嬲撈亂食

牙撈都唔弱
姜son 登神 Jerson 95line
大教主 Ianson2.0 AOG

安生撈盧瀚霆
謝里米柳應廷

原來上次唱歌仔就係一齊拍廣告 廣告商識揀人
呢個cover已經好正 兩個都笑到勁得意

謝里米柳應廷 安生撈盧瀚霆 飲茶聲
未追mirror之前完全估唔到自己會主動搵廣告黎睇

仲有珍細仔同偽細仔組

sweet boy Anson 又有好多嘢期待
@虎嫂 又可以update喇

大教主真係睇一次笑一次

有個人偷偷飲人枝茶仲淨返半支想人飲佢口水尾
又有個人大老遠去搵人為咗同人地飲支茶

恭喜雙箭頭

好多廣告好開心
終於有得狂課金

然後應該又會有人問邊個係大教主
(明明個陣禾就寫得好清楚)

鏡圈真亂

集氣許願
細仔組一齊拎著有佢地個名嘅獎座大合照
好嘅開始

愈來愈多獎啦

集合吧！應駿安濤son！

願你們互相扶持，音樂路愈走愈遠

期待百變小駿solo
網軍are ready

對5字

一個開眼飲 一個閉眼飲
兩個都超可愛

情人節個表演係佢哋會去the one唱？

好想同佢哋一齊飲

笑左

最近好多考古terms出翻來
[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (61)

#277 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仲有另一張

仲有

未完

J Lo
安生撈盧瀚霆
謝里米柳應延

呢個幾好笑
Jerson正

前面加個金字又可以改名
金安生撈盧瀚霆
金謝里米柳應延

貼地又識玩

AOG係？

佢倆個鬥嘴樣好小學雞

原來係呢到黎 我明明有睇過 個時冇留意有人問係咪cp名

謝里米柳應廷
啫喱米同時被 cue

Jerson原來都可以玩小學雞

聽晚有得睇啦

好鬼好笑鏡仔搞到我成日係咁狂loop廣告係咩事

立場姐姐係專業神徒

謝里米係咪打算歌手諧星一齊行
又仆街又飲茶

有冇知試過
喺fb page留完言 inbox會有啲咩

有2蚊coupon

以為有鏡仔嘅嘢

omg係元朗国 冇得打下卡

佢話要密切留意佢地fb
應該仲有

珍。顛
立場姐姐可能知唔係個個鏡粉
得閒可以去到港島打卡

金撈Jer合體

水邊圍好遠 要撘輕鐵去

元朗國民表示一睇張圖就知係邊度
呢幾日放假去打個卡先

還我文青謝里米柳應廷
小心遲啲jerdan一齊入error

佢已經離我當初印象中嗰個文青柳越嚟越遠真係越嚟越99要睇返前兩晚個live平衡下

佢愈黎愈99
但一唱歌就變到好型
反差萌

其實朱凱迪團隊係鏡粉

立場姐姐公器私用
不過我唔介意

阿jer d廣告客好多都幾出名

想去打卡

救命 笑到我
想去打卡

究竟有幾多隱藏鏡粉

有聲

又自肥 好正

兩情相悅

啫哩米

發生咩事我哋都唔會知
知嘅都唔應該喺度公開討論
佢哋想公開交代就自然會自己講

大教主cp係一個意外一個誤會而產生

以後搵人改個啫喱米與謝里米七字

霆廷一路都食緊

瞓醒開ig睇 第一個po就係呢個 笑到我

但我把聲係JerB

明明謝里米大3年 但係佢成日叫啫喱米做mum
啫喱米又會叫佢jer b同baby jer

個廣告幾高汁

啫喱米真係媽媽嚟

做到咁都真係jeremum嚟㗎啦
佢又係成日中意旭啲就嗌Jere~my~幫手嘅人來

呢d gif真係百睇不厭

Jere~my~諗起MG1烏溪沙 牙柳搵牙米嘅時候係咁樣嗌

感覺下一秒就會驚個仔攝親塞條手巾仔係後頸

Sorry絲打係我錯

直接攞你出來binc

因為牙柳係柳3歲

:啫喱米李駿傑！你大~老遠嚟到，
就係為左幫我攝手巾仔？

痴線好有畫面

呢輯相真係好日系好jeng

喺漫畫走出嚟咁

下面嘅cm
做咩姐你地
成班人係到spread大叔的愛power
豬仔又做咩整嬲左巨龍寶寶先

巨龍同寶寶 好有違和感

豬仔與巨龍

到豬仔嬲啦

巨龍寶寶

點嫁呢兩個人 鏡圈好亂

啫喱米咁咪答得幾好笑囉
唔好成日話自己悶啦

巨龍寶寶邱士縉

有大表哥就特別好笑

大表哥成日撩班仔仔

今晚9點坐定定睇姜b live

今個星期好幸福啊

Mirror ig好似無咩宣傳

仲有姜仔對住大表哥嘟嘴 根本就撩嚟撩去

又要來圖
次次都比姜b q親
大表哥係細仔組磁石嚟

我都想撩 可摸以都俾我撩下

直頭無宣傳過?

左擁右抱

好期待孤獨病有冇得首唱, 姜B點答志雲大師啲問題

係咁用鏡仔d 詞

姜bb

啫喱米2月15號開live

牙米真係花系男子

兒登仲撘住姜仔

呢3張banner真係好癲好正
仲有意義過fc自high嗰種

睇親呢張gif 都小鹿亂撞一次

係邊個七字痴女公器私用，趁人少少認左佢

終於有得見我BB

珍啊

啲歌詞好正

打手standby

有冇mon po 嘅Viu員工
你地未宣傳今晚live呀

睇埋KingJer篇文笑死

Jer 妮佛 Lo 培茲 (JERnifer LOpez)
#Lo得風生水起
#一元復始萬Jer更新

好期待孤獨病同一天多一點首唱

Jer妮佛Lo培茲幾時嚟我條村攻擊

一所懸命 詞真係用得好好
立場姐姐story講呢塊banner把聲冧到

立場姐姐話呢張係今日重頭戲
真神徒

姜b咁可愛點會變到姜man

佢地攻擊咗我心臟

個廣告好得意

佢地係咪未有cp名

新年開套男麻女將啦
喱咕喱咕新年財睇到悶

契契依家咁喜感嘅
我好鍾意啊

直播打牌都過千人睇

佢塊面終於瘦返

見到演演咁有mood
禾又kai齒有心跳啦

好撚正
係人街到睇但個內心係到尖叫緊
依個側臉依個pose依個單眼 搞唔掂

佢仲拍緊劇咩定講緊之前拍無限斜棟
btw又俾契契q親

覺得似係舊相 件衫似係諾恆style
Btw 契契最近心情真係好好

有愛情既滋潤係唔同d
又要多謝依夫人

睇個造型似係無限斜棟

依夫人好厲害

好想快啲睇佢地係劇中放閃

想睇埋其他活動放

啲宣傳活動一定會閃死人

淨係諗都覺好正

忙完見到契契po ig
好開心呀!!!
佢真係變左
幽默左 呢排都po啲估佢唔到嘅野

邊到有單眼

又好似真係冇合晒嘅

好想睇佢哋光明正大放閃

反白眼都好得意

我都覺可能因為我有契契filter

迷契filter

我都有迷契filter見到佢做咩都覺得可愛

LA Girls嘅E小姐連環不幸事件 39698就快4萬view

是

噚晚都loop咗好幾次 播埋比屋企人睇 笑死

@虎嫂
有嘢update

都係睇左幾次先發覺到係單眼黎

我反而覺得反白眼有啲閪
但第一張好好睇
搞到我想做wallpaper

鳩嗰陣仲得意

痴線架 jeffree唔淋得 睇幾次都好好笑

閪都好得意

我都loop緊，仲整埋gif

佢真係鳩個時好鳩

頂好傻仔好撚q成條魚魚咁
希望以後演演都咁有mood
不再西面不再我澄不再講錯野

好得意

cr: ifc

仲有呢個好鳩好正

係咁吹奏演演吹奏到自己有啲唔好意思

仲有懵演都好撚q ft.肉醬兒登

而家係到吹奏演演食少左負皮
所以都係個句 請繼續有mood落去啦

見到成版都係吹奏契契 有啲唔好意思

好幸福啊

膠戰SP 宣傳

笑死

頂 著咩啊 爵安笑咗

見到勁多人派嬲以為咩事
睇完留言就明

已經係少數like 多啲啲嘅post
短期內都會係咁

淨係睇佢地鳩噏已經好好笑

起碼見到個#支持膠啲
啲人仲叫viutv播膠戰播到10:30

Loop下

唔好意思遲追post
啊！！！係Jerson啊！！！！

教主講謝里米柳應廷是唔是忍唔到笑

每日都仲好努力loop緊 繼續

jers
牙米真係好賢淑牙柳又好小朋友

救命好期待

大表豬(?????)都好sweet

爵安頭腦擔當出場

想問呢個係咪一定課金先聽到？

係

730

夠鐘睇隊虎悔皮

730730730

媽媽米

免費試用個幾日唔得？

[member] 啲私追撚

原來㩒入去有字 唔好意思唔該哂

齊哂四個 正

好羨慕鏡仔
我都有個好似牙米咁好嘅朋友照顧我

囝囝囡囡730快啲睇呀 有牙虎

牙虎師傅前師傅後 好好笑

口罩都唔識戴仲打人

成班老泥婆
係啊好撚圍啊私追界大家姐咁款

隊長卦象大吉運勢大好 有突破性發展
祝大紅大紫 勢如破竹

屌以為呀煨會講啲好型嘅單字名, 點知係岑強
其實比個節目佢地好似後生仔傾下計咁9up下都已經好好笑, 洗乜晒錢買戰毒

因為套垃圾黃viu 一早買咗嚟播
唔知做乜又再係藍viu 播一次

努力loop緊
做得幾多就幾多
永不霆止

又柒出國際

想佢哋做晚吹系列
好似果個時段會多人睇過730

咁樣上哂報真係唔得喎

佢哋仲係妹咩

做乜事
黑社會大家姐咁撚樣

我都見到
連續三日有隊長睇真係好幸福呀

好心啦
搞臭自己個朵一陣又比人講飯隨偶像

好撚得意

jeng 有得上門送月餅
不過係順豐

晚吹 - 就係9upper

上次佢3個上晚吹講鬼古都好得啊
想睇佢地上多啲清談

好柒

其實片場嗰啲都唔好啦，始終係工作嘅地方
好彩暫時都係佢哋擔正嘅viu劇，但遲啲如果可以同人哋合作，其他人唔一定想見到班fans喺度

其實係好矛盾嘅，一方面mirror係難得帶起咗香港追星嘅風氣，有人追佢哋
有noise係值得開心嘅事
但同時真係要分清楚有咩場合同行為係適合同唔適合，有啲fans唔識性唔緊要，但viu唔該管下
好似新城嗰啲搞到場面混亂直情係核突

姜~BB~
快啲到九點啦

+ = 啫喱巨龍

屌影衰曬 唔夠人講就郁手叉頸

對5字 追唔切post
想問下有咩要整合 我見多咗好多野咁

好靚仔
就快有得睇

I am ready

可惜mirror 官方IG 都唔宣傳除左fans, 都冇人記得睇.......

麻麻地陳志雲

係囉
我覺得應該都唔會多人睇
今日個個都去食團年飯

係呀
Search志雲頻道

唔該晒

我以為mirror IG收左爐, 但佢又識repost kkbox

2035終於出通知

都叫早過飢饉live 10分鐘, 多謝哂

準備9點 LIVE
坐定定一齊睇！ 姜姜好靚仔

真係肉鳩酸 成班私追MKC9仲咁撚大聲 好失禮

隻牛好正
肌肉就是力量

好似係錄
唔係live?!

頂 perfect match

啫喱米2月15號會開live 但係好似未有時間 可以等佢講埋先一次過update 辛苦晒虎嫂

金牛姜:

[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (86)

#96 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

牙撈情人節特輯

開波啦
有牙姜啦

又係嗰張肥仔相

又姜B肥仔相

把聲有啲沙

好Q啊
不知所措咁

唔緊要 聽晚都有牙虎 我都要update

: 你係咪好緊張啊
: 係啊

聲沙 同埋呆呆地

收到絲打

唔記得戴CON

點可以唔記得戴con

快啲搞返掂隻腳啦姜BB

姜仔

唉 無啊

因為車費所以不如算啦

牙姜：未！！pass

叻仔wor

牙姜好可愛

姜B把聲好沙

有個約

笑死 好執著來回五六十蚊

來回五六十蚊啊!!!

來回60蚊

小朋友 好好笑
佢個皮真係同一樣

比較拖

真係想答一個月幾多

志雲笑到

痴線出cheque拖數

拖數

唔使咁誠實架姜仔

笑死 姜bb真係好純

姜仔好勁

佢真係諗住答

話花姐都好有錢

姜仔蠢得好可愛

：都慳番一筆架

救命笑死我 明明台上好charm但係一離開舞台就好傻

姜仔2月尾3月頭出!!

二月尾三月頭第七胎

跳唱！

2月尾3月頭7胎！！！

算係跳唱

花姐一時時好煩

俾隧道費平過搭的士

痴女們！出七胎前loop六胎到100萬！

多謝花姐

好無私

脾氣改唔到

花姐:姜濤！

yeah

又同姜B講英文

牙姜：唔緊要...

唔好講英文啦聽唔明

聽唔明：yeah

陳志雲擺低咪嗌㗎
我都覺得把聲好似花姐，但係睇返playback唔係

笑死我

姜仔今晚返去查下字典
Fragile handle with care

英文聽唔明就要YEAH叻叻!

係咩 又炒車添

姜仔真係睇人架 同班兄弟一齊就呆到亂黎 自己一個對大佬就勁識講野

唔好玩咪線啦

成日講到自己好老咁，明明係99年出世嘅小朋友
陳志雲講出我嘅心聲

一聽到可以唱歌好似鬆一口氣咁

好似AK咁

好似ak咁

抽ak 水

叫佢學AK講嘢直接啲

痴線嫁

跟得好貼

佢咁pro 都要嘅

點解我覺得佢係唔諗過就笞嘅,不過咁先多笑料

search外貌協會 笑死

卡通人物, 係咪覺得似胖虎

姜仔 做老師要沙紙嫁

有呢啲PE老師

冇得食漢堡飽咁陰公

呢啲錢for我退休之後食返

層樓拎黎收租

一定要港島

佢好認真諗退休 明明先得21歲仔

目標: 做飲食節目

一層三四百呎樓用嚟收租應該唔夠退休
上次聽mirror頻道5000萬嗰集都覺得佢哋成班唔識世界，100萬買1000呎都講得出（唐樓可能得嘅

好認真諗 好Q

大師你放過佢啦

好緊張維園張相

心痛牙姜

: 夾乜野啊我夾咁樣衰

笑到仆街 唔好玩鳩姜b

以為佢夾埋

維園都唔知去唔去好
姜仔

係咁撚姜bb 好得意

好可愛呀
真係好肉緊

姜b真係好真

呢單嘢好似對佢嚟講好大陰影

公司叫唔好拍拖

屌

姐係依家唔係？笑死

成班變態最鍾意睇姜b比人撚個蠢豬qq樣

又處男

嗰陣時

覺得姜仔要自己返睇呢個訪問
志雲大師真係塞到錢入佢袋

: 你姐係覺得我唔正常啊?
: 咩丫??

真
肥仔也好 處男也好都好正常架

我係處男now！

睇佢ig story應該睇緊

牙姜自己一個都係咁笑

姜b透哂大氣

呢個真係一對一真係pr堂來

背景鋼琴好夾

佢個無辜嘅眼神真係好正好似小朋友

畀錢都上唔到

蒙著嘴真係越聽越上癮

：你令到我好開心

係好快上口
好想跟住唱

屋企人原本好唔鍾意 點知依家上晒癮

好似睇緊武俠電視劇 主角去同大師取經

點止呀 16-40

佢一開始係咪想講0歲

志雲好好

用得就用真係好金牛

屋企人係睇完叱咤之後
就變左日日係到哼

我男朋友都係咁

我fd都係

開始撩入心傾
姜仔

姜BB

我覺得佢真係好需要deep talk

姜b

姜姜呀

本身有subscribe 陳志雲channel, 見到訪問姜濤就睇下, 佢都幾有喜感

愛你姜仔

內心都係一個毒毒

佢係單純 但要成熟真係好成熟

其實大部分仔都需要

仆乖我就黎睇到喊

你夠呀！姜仔！

點解我覺得牙姜好似有啲想眼濕濕
加埋個鋼琴聲

呢個deep talk corner好好
希望更多人可以聽下姜仔講野

派洋蔥

我都有啲濕

其實而家已經冇人笑
我個個都話中意喎
我中意姜濤

你講清楚啲

做咩一秒由情感台轉去成人台

初期我都唔敢同人講自己係糖

第一次孤獨病

認識咗姜姜
就知佢係一個好比心機嘅仔仔
姜姜加油

明明派緊洋蔥
又諗乜呀你

就係個種明白世間事但都依然保持純潔嘅心
先係姜b最吸引同珍貴嘅地方
愛你啊姜man man

係孤獨病呀我最鍾意牙姜呢首

你哋諗左去邊

same

睇到眼濕濕

聽住仲想喊

你呢句想點

好入到個mood

第一次孤獨病live 好正

姜b i love you你要好好成長呀

佢好似眼濕濕咁仲要唱孤獨病

佢真係特別到仆街
雖然世界上人人都係最特別嘅存在
姜濤真係比仼何人更加更加獨特

搞到我都想喊

我都覺

不過今日把聲狀態真係唔好 小心身體啊你地!!

初期係連自己睇全民造星都唔敢認
甚至叱咤po幫柳澄都要帶10層頭盔話自己唔係fans先
就係因為驚其他人話fans盲撐佢地
又驚自己比人話

而家諗翻起都覺得自己好失敗
連fans第一步要做嘅勇敢地g持佢地 stand for佢地都做唔到

好收貨了
東華炒車之後佢知衰

依家真係可以堂堂正正咁講自己係鏡粉
12-1=0

姜爸出院啦

屌大把agent approach佢啦

係咪會有保險廣告

一齊睇啦

唔好啦
Agent: 大客呀喂

可能AXA又會搵

屌姜糖買得起 買埋俾老公仔女

牙姜好似又想眼濕濕

真呀姜仔 小心交友

講起爸爸媽媽就想喊

之前冇睇過志雲大師, 佢對嘉賓係咪咁好? 我覺得佢對姜B好好, 好似心理醫生

而家冇事啦姜bb 唔好喊啦

姜仔成熟到我好慚愧
姜仔真係又叻仔又乖仔

屌Sor
心理醫生

好多痴女排隊想做姜b工人

真係好似輔導佢咁

以前志雲飯局年代有睇
係好用心嘅訪問者

可摸以其他仔仔都上去一次
想佢地deep talk下

哭撚咗

我都係

21歲仔真係好成熟 完全唔任性 好心痛姜b 細細個就經歷咁多嘢 被迫成熟

好似第一次聽到咁deep嘅訪問

我都

濕

喊左
我同姜仔一樣好愛爸爸媽媽又怕醜唔敢講
我好愛爸爸媽媽

連登又水浸

我冇睇曬咗多訪問
但感覺上呢個真係好deep
主持唔係為攞料 而係真心為佢好

斷點

軟仔

嗚嗚 佢真係好乖陳志雲真係好好

斷點！！

今次終於係眼淚唔係口水

姜仔真係好乖好好仔

係斷點！！！

今次係眼淚 我加咗眼淚

下 平時係口水咩

唔準轉去成人台啊

聽日1100又可以喊一次
我最喜愛的男歌手

唱錯哂歌詞呀喂

好感動啊濕到成地淚水

佢個腦依家應該好多野諗緊

Who said keung b cannot sing !!!!!

係咪冇戴con睇唔到歌詞

Byebye

唔好咁高調

牙姜夾係中間

花姐一出嚟 氣氛唔同晒

越描越黑
底薪有

有有有

屌牙姜咬口切齒

你唱得好好

笑死我 底薪有

唔好驚
叻豬

真呀唱live唔好咁harsh啦啲人

屌花姐

汪明荃都走音

花姐: 我地唔好答呢啲問題

問汪牙姐 牙姜答私人問題唔回答
笑死

真係袋到野入袋喎

係
但汪牙姐走音都唔係佢私人事 笑死

姜

唔知姜b會唔會同其他成員傾心事呢

宣傳AL咩

問題陰濕嘅話可以著乾濕褸

似唔會

呢段聽得出其實花姐幾好，真係關心姜仔

個神情同語氣
笑到同志雲一樣

Ego?

好乖 仲要幫花姐攞返支咪

佢想宣傳咩

我有冇聽錯

聽完好似唔會 似自己收收埋埋

CLS

屌 佢地日日講呢啲

屌 講痾屎臭 笑死

花姐陣味

應該係其他仔想同佢傾 不過佢通常都唔講

笑撚死 花姐會唔會即刻衝番入嚟

喊完又笑

我都get到係咁

喂阿 唔好咁誠實

姜B一開咗個話匣子就不斷講

又畀志雲陰…🤦🏻‍♂️

唔怪得單曲循環啦

竟然係蝸牛

屌 後面bgm 係 「屎，我係一篤屎」

終於！有人cover 隊友嘅歌

jerb之前都唱過孤獨病啊

不過我首一天多一點

鯨落都好似有

想聽姜仔唱蝸牛好耐

仲有jeremy edan唱過水刑

我要down落嚟單曲循環

好想音樂平台上埋

最後呢段唱得好好

尤其係細仔應該都好樂意同佢分擔

冇擔心過姜仔嘅live

真見到佢好穩定

識好多成語

嘩
革命本錢

一live就成個人唔同晒

過十日八日後就拍MV拍完就可以食年糕啦

下集serrini

嘩下集係mami?

係咪mirror新歌

七胎先

油尖旺金毛玲？

應該係佢自己第7胎

有啊唱波兒個集live
不過最想聽佢地成班一齊唱神隊友

7胎再團歌
年糕俾媽咪食啦

團歌應該未咁快 仲係錄音階段
仲要12個人都去錄

我條女志雲好波

太誠實

今晚再loop多次個live先

喊死人

佢真係好坦白好可愛

牙柳真係好99啊
年宵叫賣tone：物語系列金Jer襟章

仲要急口令

嚇親 以為自己聽錯 可以講到咁白架咩

好高質live，睇到又笑又喊
真 要關心姜姜心理健康，聽到心痛
唔想佢咁快退休，feel到佢真係好大壓力
點都好 有我哋係到啊！
我愛你啊 姜姜

我都以為聽錯

佢d手勢成日都好99
本身無興趣 睇完佢叫賣有少少心動

爵安長文

Edan你值得架呀

佢一直都知道

"衷心感激大家對這首歌的厚愛，多謝大家送給我的這份禮物🎁"
"這100萬views是大家送給我的禮物，也是我送給所有為爵安付出過的人的禮物。❤️
謝謝大家，爵安會繼續努力，希望有機會能為大家帶來更加多好的作品！""

你一定有更多機會架！！！我會慢慢等你！！！！！！！

「害怕對方會後悔跟我合作」
痴線呂爵安你真係唔好再亂諗嘢

要好好繼續加油
俾心機拍劇照顧好身體
要好好繼續進步改善不足之處
我哋信你得爵安會越嚟越好

呂爵安你要相信你自己

眼濕濕
呂爵安俾啲自信自己！
大家咁努力推都係想多啲人見到你
多啲人發現綜藝以外好有才華嘅你

佢真係傻豬黎架

所以更加想同呂爵安講 你真係好好! 好值得大家咁愛你!

新年了 想做舊蘿蔔糕

又食view

年年有魚仔

傻嘅！唔好咁諗啊呂爵安！
呢一切你都值得㗎 唔好再自卑
好想俾個大大嘅擁抱你 同你講聲 你真係好好
就算成績係點 我地都會好愛你
因為你係我地嘅呂爵安！

睇完個 live 更加愛姜b

食到灰咗

點解契契咁得意

狂舞派3正式trailer

2月18年初七
戲院一開
和你重聚

出唔到preview既

終於!!

魚~濟~

可以用超音速講金jer襟章嘅人...
唔通就係廷不了的風采嘅
金謝里米柳應廷！？

不得不說 水母fc嘅文稿真係世界級
無論係柳嘅廣告定多謝其他前輩partner
都寫得又搞笑又得體

yt繼續避害大家

睇完個live
更加了解姜仔
更加愛姜仔
姜仔呀有咩唔開心就同大家講啦
唔好收收埋埋啦
谷住谷住好辛苦
聽到佢咁講我都諗起自己都係一個收收埋埋嘅人
所以我好明白咁樣係好辛苦㗎
有咩就講啦
聽到姜仔唱孤獨病嗰陣真係有啲感動
記住你唔係自己一個㗎
身邊仲有十一位兄弟仲有花姐同埋其他工作人員
同埋我想講雖然姜仔只係21歲
但真係好成熟好乖好識諗
大師講得啱佢入左行兩年但都仲保持住初心
真係好難得好清楚了解自己入呢行嘅目的
明明姜仔淨係但真係成熟好多
每次睇完姜姜嘅live都覺得好值得人學習
你成日都話驚丟我地假
我想講一啲都唔丟假
總不知幾proud of做到你嘅fans有一個咁好嘅偶像
我不知幾想大大聲講我愛姜濤
姜仔新一年要繼續努力用作品說話
無論係唱歌跳舞演戲都加油
我地會繼續陪你走過每段路
期待二月尾/三月頭嘅新歌
我地會幫你loop爆佢

連登痴女召集
新年同我睇曬佢
希望時間表長做長有

12/2 fri 年初一
TBC 牙虎 牙爸 牙悔 牙皮 Viutv賀年MV
TBC 牙撈 ig teaser（情人節特輯）
11:00 重播叱咤頒獎禮@Viutv
12:00 上架@hmvod 要做會員 首個月免費
牙虎 阿姨...我不想努力了 賀歲片
19:30 牙爸 牙虎 仔仔囡囡730
20:30 牙登 膠戰新春SP

13/2 Sat 年初二
TBC 牙撈 情人節特輯@AL youtube
15:00 牙登 膠戰新春SP重溫
22:00 牙撈 kkbox一起聽

14/2 Sun 年初三 情人節
12:30 mg1重溫 ep7 重辦演唱會
21:00 牙柳牙姜牙爆 music live@the one fb

15/2 Mon 年初四
TBC 牙米 開live
12:30 mg1重溫 ep8 mirror背後家人的支持
22:00 牙登 kkbox一起聽

新一年繼續努力
永不霆止呀

真不得不讚柳柳炒嘅高汁

大表哥

牙表好可愛
祝各位鏡仔同連登痴女痴仔們新年快樂

好可愛大表哥新年快樂身體健康長做長有

新年快樂
繼續陪住鏡仔衝啦大家

到底係宣傳咩

新年快樂新一年繼續陪住鏡仔成長

難得有糖
姜仔派唔到

新年快樂
希望新一年有多啲鏡仔月連登痴女可以長j長有

新年快樂咁多位
祝鏡仔今年個個接job接到手軟

希望mon梗post既鏡仔唔好嚇親今日瘋狂諗多左你地啲pose
祝12位身體健康 越黎越多jobs

新年快樂祝鏡仔今年長做長有 賺多啲
祝各位痴女今年追星成功

新年快樂呀咁多位
祝痴女痴仔們身體健康
自己鍾意嘅仔仔越嚟越紅 越嚟越多job
鏡仔們繼續發光發亮

各位痴女新年快樂
祝鏡仔個個身體健康，齊齊搵大錢

祝鏡仔&痴女們新年快樂
鏡仔們長期有工開之餘
仲要身體健康 事事順利
痴女們繼續一齊喺連登吹奏仔仔
今年成功見到鏡仔 有得睇演唱會
仲有搵多啲錢養鏡仔

各位新年快樂
祝鏡仔每一個都有job

新年快樂啊咁多位痴男痴女

祝願鏡仔們越嚟越多Job
大家身體健康 心想事成
然後新一年大家都追星成功
Shut up and take my money

想做啲年糕同蘿蔔糕

契契谷起個嘴笑真係好正

新年快樂
祝鏡仔新一年愈嚟愈紅 愈嚟愈多job
希望今年可以睇到鏡仔演唱會

：巨乳可以，巨根不行嗎
個連牛淨係諗到咁用

@牙牧 @牙田

新年快樂啊各位
希望新一年大家可以更健康

呢隻成隻豬仔咁
好q

牙姜係唔係開咗粒粒filter

話說之前clubhouse個icon 呢 係望右邊既黑人
唔知點解我成日覺得個icon好似edan ig profile pic

蘋果條片精彩過文字好多

+1

+2

係zoom大好明顯

係加入粒粒filter大家庭
好Q啊 要融化了

祝各位鏡仔、各位痴女
新年快樂
身體健康最重要
鏡仔2021年要大紅大紫

鏡仔祝大家牛年快樂！開個火先

依家終於得閒睇牙姜個live
好似心理輔導咁
辛苦牙姜了
真心希望你可以開開心心咁工作

姜BB
志雲都叫佢BB

4子望着煲內奇形怪狀的製成品，在如泥水一般的湯面浮浮吓，苦叫連連，此時阿Jer以權威口吻說：「我決定有一個人要食，就係呂爵安，因為佢啱啱放咗好多朱古力喺外面，搞到啲湯變成咁。」雖然阿Jer認錯Anson Lo做Edan，不過Edan仍捱義氣硬着頭皮去試，結果出乎意料之外，Edan竟然連說兩次：「其實味道唔錯！」

祝各位鏡仔同痴女新年快樂

爵安： 瀚字點寫

我有時要打教主個名都會突然好似唔識寫依隻字咁

鏡仔 痴女們
新年快樂
新一年繼續開心追鏡
#DiuTV生生性性#lny

成日諗教主細個如果要罰抄自己個名都幾係嘢

呢到勁sweet

想俾牙柳餵想餵牙霆

我霆d字真係好靚

牧田入曬戲 抽離唔到

唔該磨牙啊 4人同框畫面很美好

入戲太深

今日都仲loop緊without you同絕對發言

真
呢d片都可以睇幾次

我loop咗十萬次仲多過E先生同EGO live

我終於搵到個仲多筆劃過我既人

花姐都留意到教主mv食view數

仲要次次睇我都自己係到痴女笑

個文案笑死 權威性語氣

佢哋陷害牙登嗰陣攬到勁實

呢兜嘢真係搞唔掂

又要吹奏我霆手字

好傷心真係
不過我唔會放棄架
仲loop緊

佢地睇牙登_街最開心

已經開始分唔到牧田同登神

搞唔掂 姜live之後見到教主嚿湯圓

唔知點解我覺得呢個訪問牙柳好似特別開心

屌
個舊野真係勁似一舊白色石頭屎上面
生左勁多粒啡色健康屎咁

我可唔可以同牙撈互餵

佢哋食得落口真係好犀利我一路睇一路講 哇搞唔掂呀好核突雖然如果有鏡仔喂我都會照食